入機場要有理由

呢幾日在跑數式拉人

在機場不會動手，但有機會在離開路線set roadblock捉人（如只捉300沒有職員證，沒行李的人），完全走唔到

我覺得申請不反對通知書冇壞，或者最少要有理由入去（接明星？機場有好去處？）

歡迎討論

機場就係一個俾市民聚集嘅地方，而家冇職員證冇行李唔去得啊

去睇戲 完

送機
參觀機場

癡鳩線
我去邊度關你撚事啊

唔通入機場就非法集結？ 機場咁多外國勢力 係咪拉埋佢地呀

機場有戲院有商城
點解唔入得
香港有集會自由

我係冇員工證冇行李呀我鐘意入機場打飛機你吹咩

接機唔得?
參觀唔得?
又唔係禁區